究竟唔講唔該既人係咩心態？

幫你做野你老奉？
基本禮貌都做唔好 學咩人做人
好黎好去何樂而不為？
做服務業聽到句唔該已經好開心
講齊哂果d多謝哂 笑住咁 都可以被無視 唔該都冇 真係會有d心淡

同香港人講禮貌
後生都話好啲，啲廢中廢老最閪

我唔會話邊個健齡層最冇禮貌
因為禮貌係個人品格既事
好多mk仔唔識講唔該
同時好多後生仔女識唔該前唔該後
有時句句都唔該到我唔好意思
香港人 比些少禮貌啦 你一句就可以令到人有正能量
香港人開唔開心由你自己做起架咋

點解咁講

唔該

因為香港人以為其他人都係欠鳩佢地既。